太多痴肥肥婆常常祈禱飲貢茶

郭富城既弱？

麥當勞成日播

成日見到肥婆飲貢茶

冇人識接

我淨係記得呢一句
下一句就唔識唱

給自己的命書？

生命有價

給肥婆的情書？

係